當連南亞人都咁易搵到槍既時候 點解香港人一支都無?

有冇人會諗住高價係南亞仔手上買幾支返黎
反正目標從來都唔係香港警察